[為免厹橫行] cdrm唔好再信加tg有邀請碼

你班厹呃人哋用telegram add你哋
話就話有連登邀請碼
實情係為咗溝女
我忍夠你地班人
要呃蝦條就返5p
屌你地老母
祝你一世射唔出
唔好再信班厹！！！

屌你老母走去見人個樣正常少少就走去同人講真話想溝人，我屌你老母啦死厹

收手啦
好撚多狗公

高汁

嘩正啊 整合post

你比較柒

班友真係好撚on9

推
本來係睇fb等自爆
變左班狗公借機溝女

點解2017仲有人信有邀請碼
On9唔好上黎啦
因住俾人昆到破產

呢D真係垃圾厹

做乜姐你 係咪以為自己好撚型?

窮肥毒矮柒
#5399

好彩冇見到識嘅人

過哂火位

我地唔撚係制造機會俾你溝女，我地淨係想撚鳩D傻仔

推 唔想有更多受害人

咪就係 借機溝女

成班厹

班傻仔就算有ac
都好快會自爆哂電話住址信用卡
真係冇眼睇

笑撚左😂😂😂

過哂火

佢哋知道自己柒到咁都係好事
下次小心啲上網啦

btw facebook都有人自貼緊

玩還玩起撚晒人地底玩下咪算lo
班厹真係 00後唔好再咁撚蠢啦

本黎玩得好開心不停見人貼新圖，但條友無啦啦話同人傾緊計，就知有厹入黎想溝女了

轉場去facebook到食花生先

要呃蝦條就去香討5p
我淨係想睇人撚狗唔係睇人狗衝

有冇追晒post架？

屌你老母唔係正義撚，明明一齊做緊仆街野，你走出黎扮好心已經好撚柒核突，仲要R水吹，屌你老母

agger

好蠢

笑撚到仆街

道你老母德撚咩
而家成班狗公食緊女

蠢撚過豬

食女咋掛

不過成件事真係好仆街好好玩

咁撚多女既

唔知講乜好

一年搞一獲下年叫佢地罰抄一段野仲好玩

你最撚好笑

想要ac的聽住
除左isp冇任何方法開ac
所有狗公都係想要你自拍食你隻豬
踢爆左狗公們係咪好嬲

而家d細蚊仔真係好撚on9

搵幾篇潮文俾佢地揀一篇黎抄

受害絲打建議搵朋友照番d狗公ig上黎

默書

我有邀請碼 你要唔要？淨返3個

人蠢無藥醫

背定家姐潮文

真係笑死

留名

建議絲打chok9班狗公ig fb貼番上黎

有靚女

咁都有人信

點解可以蠢成咁
比人當狗咁撚

笑撚死救命

狙擊狗公！

有隻厹話自己同D女吹緊水，追Post啦，我地原意係撚人

屌 d女咁樣衝埋黎

手快有手慢冇 20條註冊碼流出 被用後自動屏蔽！

心情好複雜 都唔知笑定嬲好

笑9下我唔反對
但食女個d皇天擊殺

好多on9仔

解埋密
自己思考下啦
狗公們唔好嬲

撚狗咁撚😹

屌你老味冇追post唔好衝出黎柒啦
有幾個狗公話只限絲打tg佢係咩意思
而家咁樣仲加密有意思？

Yes
我已經解埋密

幫啲年輕人上寶貴一課

D cd rom好好笑

我地係仆街架喇，但d厹搞到件事唔好玩咪唔玩囉

好多以前高登做CDROM嘅人過到黎玩返下一批CDROM

[/quote]

咩呀

歡迎厹加入大家庭

屌你老母, 笑撚到仆街

從來冇講過係正義撚，正義撚就唔去撚狗啦
你搞到個party 唔好玩，唔通我仲要同你繼續玩咩

出黎選特首呀

玩一兩個都話ok
家下唔好笑又過晒火咁
收手啦 雖然自拍比陌生人都抵死...

笑到仆街 有無咁撚蠢

唔知D CDROM見到D圖係咩感受

皇天擊殺班厹
只限絲打

[member]笑[member]死[member]我

好奇一問
你話唔公開相
如果佢追究起上黎 有沒後果

你搞到唔好玩咪唔玩就係咁撚簡單，你覺得仲好玩咪出去開個POST，我又唔會阻你

我就唔想同D厹一齊玩喇，可能你想啦

有冇都唔關冇留tg既人事啦

本黎想後面D 相叫班人寫向連尼住致敬

Alexhello覺得玩大左就搞番掂佢
入去decode番

MK仔學乜撚野人上連登
番uwants discuss啦屌你老母
呢個post已經夠多正義大愛撚
比你地入埋黎仲撚亂
番屋企含撚啦

嘩屌 咁多小朋友信

有15個code
要既Tg

五毛 5p 假膠免

真 code 手快有手慢冇

開頭睇玩on9 仔幾過癮跟住有d 又絲打優先又自拍咁高登幾撚時有玩到咁

睇見班00後
好擔心香港嘅將來

facebook而家仲有人貼緊先ON9

根本連登仔就係on9中學雞
又唔撚係好笑

成班豬過豬閪 讀好D書先啦

屌 好撚柒 成班mk玩自拍

一開始撚佢地去FB係幾好玩

後來加TG呃自拍已經痴左線

點解會蠢到咁都信

仲要話高登果陣係咁玩幾時有咁玩

叫佢地自拍有咩問題，問題係有班厹入左黎睇完相扯撚哂想溝女搞到個po成陣厹味

女係正既
不過啲厹真係好撚衰

絲打優先優你老母死厹
玩串個party係你班絲打優先

入去搞破壞
睇班狗公射唔出又屌唔番我仲好笑

Agree

你申請到就唔想人地申請到自私撚

呢個好笑

好仆街

好笑但好衰

咁撚賤

用唔用都阻止唔到班傻閪
格離POST仲SEND緊

當狗咁撚

呢個屌得過

很傻很天真

係幾正

如果比呢班友有ac連登就玩撚完

撚狗

根本依家過哂火
班中學雞係蠢啫
駛唔駛咁搞人
你話我正義撚都係咁話

推

啲女女好慘慘 但又想睇啲傻閪柒

[*] mk學咩人申請ac

呢條友個頭做乜撚野

連登仔講良心

咪撚咁on9啦CDROM

班女既好慘

好多傻仔

你個名

唔係有幾條友係到駁架咩
我打完段野就收晒皮駁唔到？
係就唔該一開始唔好衝出黎柒啦

做乜撚野姐你
想擾敵阻人拎註冊code 就走啦

我地一片好心share 你係都要做自私撚搞到成個小圈子咁

我就是成功例子

厹胡師父

cls

樓主正仆街

支持樓豬

你條仆街想獨食？

屌

手持午餐肉既日子進化成手持連登code既日子

睇睇下真係幾可憐

未夠歲都溝

本身圍內都冇乜野，班狗公見女又鳩痕
好心啦
狗 公 仆 街 死

Promo code:?

唉，玩完人有d內疚想補償下姐

厹死全家

咪撚呃人啦 我就係靠邀請碼今日先注冊到

不誠實使用電腦罪？

笑撚死me

01都上連登

有齊哂俾你去解釋呀，咁撚內疚快D去

sor 我就係用邀請碼嘅成功例子

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

好撚多厹

屌你班自私撚，食完頭啖湯就搞串個party，搞到我冇得玩

連尼住bam晒班撚樣佢啦
而家班厹攞緊連登個名嚟拎相拎tg ig

樹大有枯枝 人多有白痴

真係咁撚柒蠢

攞正牌做厹

咪on9啦 比啲啲厹咁玩仲點會受溝

講真，咁蠢咁冇安全意識咪當係教訓

巴打好句

好好笑

屌你老母自己食完話乜撚內疚

屌 班死5p仔扮連登仔 就死番去5p啦 成班狗公交友咁

靚女唔好放上黎 無辜架 個hoilam 好靚女

收皮啦厹 屌你老母

想獨食 小心衰十一

咪臭係

用啲咁既方法識女既厹 唔方好得去邊 各位要好好保護自己

Agger

叫胡力威果d都係on9仔

以前高登已經係咁 無眼睇

任何人有下述意圖或目的而取用電腦 ─
(a) 意圖犯罪（不論是在取用電腦的同時或在日後任何時間）；
(b) 不誠實地意圖欺騙（不論是在取用電腦的同時或在日後任何時間）；
(c) 目的在於使其本人或他人不誠實地獲益（不論是在取用電腦的同時或在日後任何時間）；或
(d) 不誠實地意圖導致他人蒙受損失（不論是在取用電腦的同時或在日後任何時間），
即屬犯罪，一經循公訴 程序定罪，可處監禁五年。
從條文可見，任何人只要以上述其中一項意圖或目的取用電腦，即屬違法。

93471

連登真係多得班厹低質左好多

幾多碎牙班5p

癡線

以前邊有咁多人中伏
宜家D00後真係

幫佢解密比人睇先

柒撚到喊

佢哋已經玩得好過火啦

屌唔撚係掛

停止啦好嗎

低撚能架

成班冇錢買hkg+

唔識用新功能

有冇人一齊入去玩9班狗公

歡迎加入
香港lihk5p討論kingdom

有幾個絲打好正

用啲咁既方式識女既厹 人格好明顯有問題 cd-rom請好好保護自己

Cdrm嚟
不過手機版用唔用到新功能？

發生咩事

好撚慘

攞到個invite code真係可以開到ac？

有新功能
之後有班人撚狗咁撚cdrm
但係有班厹扮好心比邀請碼不過淨係比女

我都想講，玩咪fb玩夠佢，做咩要私chat你？

撚狗可以
厹？不了

推,厹橫行,保護00後

張圖洗乜加密

而家上連登D人都咁蠢架咩...?

屌點解會bug左

究竟啲人有冇腦 咁都信

呢個洗乜加密

點解我睇唔到你覆咩

我反而係羨慕佢地
某部份蠢得黎又靚仔/女 個人應該唔會衰得去邊
現在既生活應該係幾精彩or青春

利申：毒撚一名

成班MK傻閪

笑到我

屌你老母啲00後蠢撚到閪咁

點解會信 返去搵呀joe啦

屌 啲狗公

乜你覺得呢度佢冇ac牙joe到就有

lm

笑到仆街

有有蠢撚到咁呀

我肯撚定巴打會繼續同佢私chat

條友潛左水
千其唔好比佢識到

留左tg而又有份呃人既一路好走

lihkg又少一班狗公

Push

經一事 蔡一智啦總之

內疚厹胡力威

留左tg既厹

因為我搵到新bug

chok囝又發現到新野

生得靚就放過
生得醜就恥笑
連登係咁架咩？

收皮啦 你班傻西 個個都要恥笑呀！

仲有你呀 胡力威 用連登ac溝女
你食屎啦 垃圾

留名跟進

真係好撚笨柒班傻鳩cd rom

掂啊青

果位絲打IG過萬follow未？

點解d人真係可以咁撚蠢

有個女仔比人話咁肥唔比code你
一定好hurt

呀joe有會員推薦計劃

有時間可以幫手block左佢 打擊厹風氣

我真係有AC可以送
Hoilam

靚女pm我好過喇 我比我ac你

條友實自私傾緊啦
死厹

[quote]Testing[quote]

可憐，個樣就咁就揚曬

一早做左會員咪乜事都無

夠蠢

胡力威你唔使旨意得逞食到hoilam

笑撚到我，咁其他條友係咪真係有code派

笑撚左

點解去到而家呢刻仲有人係fb post留言

高汁留名

求hoilam ig

推到兩邊都仆街

有account係咪咁值得攞黎打飛機

hoilam 唔好再理胡力威啦
狗嚟架佢係

開頭睇好好笑
但諗諗下點解佢地可以咁天真咁撚蠢🤦🏻‍♂️

笑左

咪臭系 成班on9咁

諗起當年搭車唔敢比隔離見到d icon
到而家成班自貼求acc

老啦

時代變遷

幾年前係唔會敢四圍同人講高登 時代真的變左

而加搭車都仲係唔敢比人睇到

不得了

搭親mtr都光明正大上連登

而加週圍都見到人上咁濟

以前俾同學知只會話你毒
就算依家係街都唔敢上

[member]屌好撚賤 但笑左 [\member]

以前真係上親高登都比人笑到面黃
依家個個都覺得好似好威咁

Hoilam bb

好想kiss

Epic fail

講笑

厹胡力威

( Show Blocked User - 詛咒神 )

攪咩

( Show Blocked User - 猛男探肛 )

笑死

等我改返個名叫LIHKG先

女女愛我

真心呢
玩人班人仆街
不過班mk真係蠢過隻豬

笑撚死 咁都引到直必

點解我搵唔到呢條女個tg

正評俾樓主

咩人都上得連登
總會有啲係心智未成熟既...
但放埋人地啲相出黎又何必
（fb自爆埋電話個啲就...

呢個髮型驚天地泣鬼神

好多絲打
建議淨係放絲打入黎算 提高返連登整體質素

內疚有咩問題? 點解要畀人屌

香港既未來

又見到個post 大量屈正義撚, 屈道德撚, 只要唔加口恥笑就係厹公

笑到仆街 仲會信有邀請碼 不如邀請佢地加入Joe仔既高登算啦

咁恨做乜鳩

其實有 不過只可用一次

咁清高唔幫埋其他人？為左食女扮撚曬嘢

厹想博人地同情,你咪又做緊人地既野
各位cd-rom絲打小心有d人話想同你澄清又扮關心呀,呃你蝦條咋

自己開左就唔想人地開到

屌你老母 笑到仆街

[member]testing[/member
]

見到啲人咁認真

呢啲騙案我阿嫲都唔會信啦

［整合］LIHKG限時開放注冊

想屌

嘩屌，咁撚好玩

應該係連登史上最多會員被自貼既post

真係好撚蠢

知唔知會員定義

唉 狗公又橫行

由高登玩過幾十萬次既野估唔到去到連登都有人中伏

真係好正 香港年輕人真係單純

橋唔怕舊
最緊要

年輕？追post睇吓果幾件mk，邊忽年輕

醒目少少得唔得 呢d野真係又高登玩到而家都有人信 如果比班傻閪入咗黎真係天下大亂

想知有無人有幾隻狗公TG

所有自貼過既ON9仔CD ROM , 我中華賓士一次過屌撚晒你地老母 , 下次唔好咁鳩蠢啦 , 正所謂若要人不知 , 唔好咁戇鳩

笑撚左我成粒鐘 屌你班00後笨柒到返去煲韓劇啦

Agger，唔玩唔知香港真係好多港豬懵撚

醒啲啦

做乜咁玩人，好慘

[*]

[*]

好衰啊

黎明

你地真係好撚狗 如果比人笑個嗰係你 你會點

好慘

有冇ig

有無人可以比邀請碼我

多謝樓主

收集咗幾個啦 (未追哂..sor)

開頭有啲巴打都係直接比假code
跟住出咗兩篇template
就變全部都要自拍

Push
Block鳩哂佢哋

點解有咁多傻閪cdrm架
我笑撚到訓唔到

最撚嘔心係撚完人
見人女仔可愛少少
就即轉厹mode扮好心
喺度溫馨提示

仲要貼出嚟班囡得幾個稍為ok

帶頭玩果個真係好勁
表面溝女 實質釣狗公

巴打好有心

計中計中計中計中計中計中計中計...

喂呀 唔好用加密功能喇
其他人睇唔到㗎

釣返自己出嚟

屌你老母咁仆街㗎放人啲資料上嚟

好撚仆街

我都覺，但啲人都好撚蠢，為咗個account人地叫做咩就做咩

點解可以蠢撚到咁

好驚見到自己識嘅人

好想見到識嘅人

[/quote]
好detail 打左幾耐

PlusID

好detail 打左幾耐[/quote]
有齊10個pts
痴線作文咩

有齊10個pts
痴線作文咩[/quote]
依d會員應該唔係咩厹仆街黎 只係真心鳩

好賤

hoilam

好撚蠢

雖然真係好撚賤
但我都係笑咗出聲

班00後點解可以咁撚on9 人講就信 出到社會真係食得屎

撚還撚
但成班狗公齋focus 係女到真係好嘔心

幫推
唔好信

何必呢

[member]加密法真好一個好偉大既發明[/member

班cdrom真係慘慘豬囉
唔知班戇鳩嘅tg會畀人炸幾耐呢
特別係hoilam
厹公們嘅目標

【極醜惡】【高登淪亡】疑似高登仔ig性騒擾少女

引以為鑑

[black][/black]

點解咁撚蠢

玩人玩到咁賤

有幾賤 好撚好笑
肥婆都學人上連登

話我正義撚都好
你地班撚人既會員咪咁on 9 有account 都唔代表你地就可以隨便玩鳩人

用下個腦都知啦

最撚仆街係有條友問你會唔會公開佢自拍
啲仆街又話唔會 轉個頭又放上黎撚狗
班友係on9
但你咁撚樣呃鳩人仲放人相上網
人地得撚罪你咩

好多中學生

無得罪呀
不過無撚腦就係罪囉

有狗唔通唔撚咩

玩到引哂成堆厹都出哂黎哂真係
睇唔到呢到d人比班洗讚小鴨鴨有幾高質

無腦藍絲唔去撚走去恰鳩啲細路
連登仔真係痴撚線

大把新會然係到扮老屎忽

好心咪再po相出來 人地得罪你咩

Why not both ?
有乜咁痴線？睇人仆街最開心
怪就怪自己蠢無撚腦

有冇蠢成咁

咩料呀
咁撚on9既伏都中

香港未來就交俾你地啦

成班5p mk

我淨係知以前唔會咁
玩都起碼唔會咁過火
我唔係吹奏高登
事實上以前高登整體上無咁小朋友同咁多狗公
今次呢件事一定影響連登形象
啲人一定會覺得連登係代表網絡欺凌

細路仔都話算啦 有d一睇樣睇look就知已經唔係學生 點用可以咁易比人呃 當然唔排除係借刀 但香港未來真係玩撚完

好on9

同意，今次真係玩到過晒火位。
整衰連登個名

正咩義撚
你班on9玩都咁都唔識收
遲早出事

痴撚線

其實俾人玩有幾閒，最柒係出埋樣個d

真係唔死都冇用

連登一早臭撚曬啦

真係有

爬下文咪搵到IG囉 唔好咁懶

Sorry

[MEMBER]笑撚死我[/MEMBER]

［member][/member]

騙徒手法層出不窮

點做到咁多on9信

我愛lihkg

好撚慘啲圖

好on9😂

真係要堅緊個申請門檻
比呢班蠢閪傻鳩入左黎就真係唔知點算

比d掙扎

正常中學畢業都有ac啦

唉 好撚慘

自拍個班咁撚蠢就唔好上連登啦
拉低曬D質素

係度比人玩下好過係出面比人玩死啦
智障中學雞

難怪性交轉運/電話騙案都仍然有人中伏

仆街無人性

真心難求
講真 呢班自拍得上黎都應該係高質

慘無人道

背默唔合格抄三次

點解d人咁on9

連登仔真係好撚狗⋯⋯

以前高登個當未響時 個個都覺得係毒撚先上既野
但係而家反而引左一大班mk同厹上連登
唉屌 無啦無啦

自己做臭自己個朵

其實班撚樣的確係為溝女 睇到邊個靚就去馬

支持Alex

蠢人唔奶過野唔識學精

不嬲郁d就俾人起底架啦

理得你做錯過乜

錯在死蠢囉

冇眼睇

咪撚玩人啦樓豬

有D女的確係幾正

笑撚到仆街 屌你老味

屌笑死

撚狗咁撚

屌你老母笑到仆街
成班都無撚腦 比班on9入黎連登真係大亂
雖然而家都大亂架啦 咁撚多厹同小學雞
好掛住舊登個陣

教人開account啦
多啲會員唔好咩

好撚仆街 都知有乜好玩

慘慘豬

痴線

好撚賤

用下個腦得唔撚得

以為自己好撚型

我仲有code
有冇人要

笑撚死我啦
為左code可以有幾盡

我係唔會對人評頭論足

btw more

班cd rom真係柒撚到仆街

屌笑撚死

CDrom唔係噉解㗎

前面隻狗公扮咩內疚
想食左個女仔就認啦

成班on9 ,得啖笑

班00後真係蠢撚過豬

班cdrom後真係蠢撚過豬

推
見到啲人真係慘無啦啦比人起底
Between 想識hoilam

個窮肥毒矮柒狗公

幾好 引到兩隻出黎block鳩左佢

開ac好難咩？

好撚好笑

比啲內疚

[member］講真嗰句，昆人俾圖你，係教訓佢。但放埋出嚟唔加密任人睇，好似唔係幾好喎大佬，話就話大家巴打絲打信得過，但萬一有人狼死得濟拎去起人底搞鳩人，你哋過唔過意得去？[/member]

好賤，但真係好好笑

幾靚仔

Mr. 個主音?

個個都中學雞樣 食屎啦你地做死一世cdrm啦垃圾

又係你條八婆

媽呀 笑死人呀

有冇Hoilam ig

伊家成個創意台都係撚啲cd rom嘅po

今次真係過左火囉